想搵1對1PT 做gym 市價幾多？有冇好介紹？

想搵1對1PT 做gym 市價幾多？有冇好介紹？

希望係九龍東/港島

800-1200元一堂, 一小時

好唔抵, 咪跟PT啦
一般人我見佢地都係一部部機咁叫你做唔同part, 根本自己做都得

點會咁貴

因為要犧牲色相比你磨屎忽，唔易賺

我見到300幾到400幾最多

上連登問

邊有咁平，除非你自己識人搵，否則透過健身室簽約最平都要800一堂

睇你去邊搵 市面上大型嘅一定唔平 如果係細細間喺工廈開嘅studio/小型健身室應該around 4/500
利申見過最平去到三百五

yes 我係想搵你講呢類

youtube免費

睇睇 IG leeyatsingg
利申唔係香港無跟操過 不過follow開有料 兼且係手足

可以試下喺ig搵 都幾多呢類studio

thanks

市價6-700都算正常啦

普通最平就300幾-650都有
大場就海鮮價&多數屈你買半年至一年或更多
有經驗/比賽個班一般600-1000都有 多數每月比
*自己係pt

睇kofgym

佢係明星唔係應該仲貴啲咩

不如我私人教你仲好拉價錢平。

利申: FG，仲搵緊工，有健身教練牌，有玩運動，有香港頭十排名，不過我冇乜教人gym既經驗，不過正常野就肯定教到你。